<resources>
    <string name="app_name">list</string>
    <string name="nama_palace">objeck wisata</string>
    <string name="des">Lorem</string>

    <string-array name="data_wisata">
        <item>Sikunir</item>
        <item>Gunung Prau</item>
        <item>Kawah Sileri</item>
        <item>Kawah Sikidang</item>
        <item>Telaga Warna</item>
        <item>Ratapan Angin</item>
        <item>Candi Arjuna</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi">

        <item>Bukit Sukinir atau yang dikenal dengan bukit di atas awan ini menjadi tempat populer selanjutnya.
 Tempat ini bisa dikatakan menjadi salah satu obyek yang cukup banyak dikunjungi.
Bahkan setiap harinya tempat ini selalu diramaikan para wisatawan yang ingin melihat kecantikan alam Dieng dari atas bukit.
 Di sini Anda bisa melihat kecantikan sunrise dan sunset secara langsung.</item>
        <item>Untuk Anda yang hobi mendaki gunung, kawasan ini memiliki titik pendakian yang patut Anda coba. Meskipun tidak sepopuler pendakian yang ada
 di gunung Merapi, Sumbing, dan Sindoro. Namun pendakian di sini memiliki keindahan alam yang sayang untuk Anda lewatkan.
 Untuk jalur pendakiannya sendiri bisa ditempuh dari kawasan Dieng atau dari Kabupaten Kendal, Jawa Tengah.</item>
        <item>Satu lagi kawah yang cukup menarik untuk dikunjungi, yaitu Kawah Sileri. Kawah di sini memiliki air dengan warna putih keabu-abuan yang bisa
 disaksikan lebih dekat. Wisatawan bisa berfoto ataupun hanya menikmati keindahan kawah dengan bukit hijau di sekitarnya.</item>
        <item>Wisatawan dapat menemukan beberapa kawah vulkanis yang masih aktif di Gunung Prau. Salah satu yang paling terkenal adalah Kawah Sikidang.
            Saat berkunjung ke sini, disarankan untuk selalu mengenakan masker. Karena, masih dapat dirasakan tajamnya aroma belerang dari kawah yang
            dinilai bisa membahayakan kesehatan. Air kawah juga terbilang cukup panas, bisa mencapai 90 derajat celcius. </item>
        <item>Telaga Warna menjadi salah satu obyek wisata yang paling populer di kalangan wisatawan.
Hal yang menarik dari telaga ini adalah warna airnya yang bisa berubah-ubah, kadang berwarna hijau, biru, merah, putih, dan bahkan lainnya.
</item>
        <item>Selain Bukit Sukinir, di tempat ini ada yang namanya wisata Batu Ratapan Angin. Tempatnya di antara Telaga Warna dan Dieng Planteau.
 Di sini Anda bisa menikmati kecantikan dari Telaga Warna dengan alam perbukitan yang mengelilinginya.
</item>
        <item>Selain keindahan alam, di kawasan ini Anda juga dapat menapaki sejarah dengan adanya bangunan candi yang bisa dikunjungi. Meskipun Candi Arjuna
 bukanlah satu-satunya candi yang ada di sini, namun candi ini cukup populer di mata wisatawan asing maupun lokal.</item>
    </string-array>

    <string-array name="image">
        <item>@drawable/sikunir</item>
        <item>@drawable/prau</item>
        <item>@drawable/sileri</item>
        <item>@drawable/sikidang</item>
        <item>@drawable/telagawarnadieng</item>
        <item>@drawable/ratapan</item>
        <item>@drawable/komplekcandiarjuna</item>
    </string-array>
</resources>
